港鐵車長

有沒人7月21號去完o day仲未收到offer call

推

係啊 bc完過左一個幾星期啦

巴打都係

殺兄有沒收到offer call

細佬我都係 21/7 ODay
不過已經收到 Offer Call
可能未打到俾你既姐

幾時收到架

無啦 仲可以有咩機會

但係而家都仲未收到call
可能係反應test做得太差

可能會編入第二班
所以未搵到你姐
係聽講市區線好似開好多班 好需要人咁

殺巴記唔記得星期幾幾點收到call

而幾日都訓唔著

佢今日唔打黎都沒啦 星期六日班hr唔使番工

可能等下一班再通知
平常心 做住等

殺巴想問你幾號做反應test測

宜家車長幾錢一個月？

老底15.5

你地第時渣唔好chok 親我

小弟想指問下反應test之後沒回音 可唔可以即時再報過

巴打唔再等下？下班都仲有機會啊

我已經再交左網上申請了

下班聽講好似11月

十一月 聽講係機場東涌線

唔L係掛
咁姐係逼死小弟姐

06班歡迎你
邊日正式番工呀？
是咪15500？

URL今年會有8班
ISL大把位

小弟見識少

想問下URI同ISL係咩黎

今期請果班係URL嫁啦
不過LAR果邊暫時得01班
唔知佢地02班幾時開

咁今年仲會唔會請URI

利申住市區

如果見工時問安全野點答好

常識答 就得嫁啦

豉油巴唔該晒

如果有咩消息可唔可以通知一下小弟

我唔係HR喎
我唔知佢幾時call人
我朋友都等緊通知

有FD話之前見果陣個HR話仲差一樣
最後冇請

垃圾工 不要做

利申 垃圾

聽聞正常人+有車牌都會叫你見

如果你個朋友有通知講一講
不過只怪自己反應test太on9

車牌係關LRL事姐

冇問題呀

愛你豉油巴

屌你我唔是gay

成日見到你係d post到出現

你個名

唔好唔應我呀

我而家都係咁安慰自己

平時就屌人狗鐵
那邊 就討論點加入
狗中之狗

I am not gay too

姐係TML啦

Oday係九龍灣？

做廿年都係22k底薪 肯做嘅max25k
如果入黎hea的確係幾好 免費撘車周圍去

想發展嘅真係唔好入

想問下係咪每年都要做一次test先可以繼續做?

係半年上1次RC
以車種計算
以市區線計
有M C K車
你有幸學曬既話 1年上6次

咁意思即係每一年test合格先可以繼續做落去?

係1年2次RC
RC=refresher course
上堂

好想上rc
利申 tcm

TO 嚟講會比你吊住晒三個牌咩？

咩係TML?

輕鐵車長 四月做埋bc等到而家
打去問又話要再等下 未開班

我冇記錯真係有TO有幾個牌
但佢係M CAF K牌
姐係LAR果邊

以前叫EWL
屯馬喎

係有to 有三個牌 但唔會再比佢哋上rc 吊牌
因為無咁嘅需要

邊個話tu 條c lock 係official

你入咗職幾耐

呢個答案係TU教
所以點解我會知仲有TO有3個牌

佢地好多人以前都拆過車 點會唔係official呢請問

［member] 以前hms 個cubical 唔係用c lock [/member]

利申 ceo xdd

乖啦 專心揸車啦
信唔信我捉你寫薯仔文吖嗱

好驚呀
唔好係到嚇壞d想入黎既新仔啦
ISL真係唔夠人用呀

睇嚟你似係港島綫喎

但你又話你做緊網上行？

起你底仲多野睇

唔累咩？ 唔辛苦咩

Atci ml 先有3個牌

講緊Lar

佢未升喎好似 問下佢升咗未先
我都好想入LAR做

有冇人收到call 星期六去in?

等招聘日

師兄上次衰咩

今朝收到電話13號去written 有冇巴打知要做咩

A PART英文閱讀理解,講鐵路知識,按問題選返岩既MC
B PART車飛計算計數,都唔係咩秘密黎...........

睇落唔係好難, 完左written之後就走得定有其他野做?

無野做.......我果次就睇左公司介紹片......好似果日當場如果咁岩知道某些線主任果日有時間有哂SCHEDULE會約埋interview時間,唔係既都係返去等電話

我都係*6 朝早，依家係咪14k? 有咩褔利

唔該巴打

隔離post 話15k? 除左免費港鐵重有咩福利真係唔知

有冇double pay bonus之類

13定14個月糧

17年資料
14,700 x13個月糧，另加所謂既酌情獎金(請新同事pm，會update, 2017年7月聽聞加到$14700)

13個月糧 + 花紅= 14個月糧

七月開始已加到15500

入到就好啦 入左既話要上咩堂

有冇ugrad報左？

依到

星期六Written test, 其實難唔難

岩先收到call 10月8上堂

英文中學程度
數學加減數.....睇清楚題目

你唔通係我朋友
菲臘係你嗎？

唔係啦

我朋友都係10月8號喎

咁我可能會撞到你朋友

直頭會啦

佢有無同你講無面試?

淨係筆試同視力檢查

果個驗色盲姐

車長幾錢人工

宜家入既話應該15500+260

260 係咩黎?

制服洗衣津貼,可退稅,另有特早特夜津貼幾十蚊每更

Thanks

有咩要求，屌還高過濕鳩打技工！

無要求,出事時的祭品黎.......無安家費,因為平日已經當係比緊你HEA

唔係你爆就好難搵你黎祭旗既

有手有腳 行為正常就請

前景？

點知既姐
有人做夠4年基本就上到TCI
有人做到退休仲係車長

睇自己點諗既野 升咗職 做多咗野 壓力大咗
車長就安安樂樂等退休 但係又唔可以爆獲

睇自己點諗啦
車上站就唔易啦 上occ就易

易唔易炒人？

冇爆獲就冇野嫁啦

而家升左咁多
寫左舊既落去

有冇人覺得份卷計數位好1999

計數好易咋喎
利申 英文苦手

係咪400幾蚊同千4蚊咁上下
d 英文都叫明明地

yes u right
但其實英文都唔係好難，只係1516選擇唔知邊個最佳答案

希望今日有call啦

我都想收call，但我通知期要一個月(仲未遞信)

狗鐵應該會安排掛

最後話部機同現金有3.5出入咁係咪要減返佢

份工係唔係每日發呆開門閂門, 處理下D 突發咁?

第二篇文真係唔知佢想問乜9鳩填算。
個HR姐姐明知你唔夠時間仲要搞9你

唔明

07班市區線都收緊人啦喎
10.8
你如果中既話應該呢幾日點都會call你

其實大部份都係明顯得一個答案
係有一題我都唔太肯定

今日去左做筆試，份表人工填左以前嗰個，原來而家升到15.5K

我計數衰左，英文反而容易

佢都係比番15500 架啦

點解會知衰左？

因為知自己計錯

唔緊要架 計錯數都有機會叫你Sec in

如果閱讀錯呢

有call 未

話最快今日有...

自由係你嗎？

好工

你係who

條數其實點計

饅頭人，你仲做緊車長?

就算有免費搭車你都唔搭得幾多次喇
返工未有車 收工無曬車

收到call了 20號in

no call

咁正可以有兩個月通知期去玩

Call緊？

似係上一批請唔切 所以放落下一批到呢

收到call 22號in 有冇巴打知會問d 咩

又話有手有腳都請

可能未call 哂呢

Call夠人in就會冇你份嫁啦
可以準備報多次嫁啦

重有無清未收到call?

其實我係咪最早in果批
今朝10點收倒電話星期三見
心諗咁撚趕啊

利申：星期六筆試亂9做無諗過sec in

正常黎講，有做筆試既都有得面試

冇所謂嫁佢地
因為見完都唔一定請
見先請先
未來巴

乜事
豉油哥仲做緊車長?

未來巴同豉油哥
有請地鐵post都見到你地
未來巴等緊社署個份

冇工做

有份去oday係唔係請硬？

我份份政府工都等緊

冇call

有冇rsr貼士呀？

想知係唔係真係有手有腳都請？

9成
除非你驗身有問題

對答冇問題既話 係
你in咗未？

車定站？
認真答你啦 唔識睇就轉番中文
不過好多時...睇英文先會明
P.S.站既好簡單

距離上一次招聘日個半月

未

等收call?

你綠/橙定紫底呀？

係

筆試幾時考？

11號

咁未必咁快啦 市區線07班都可能請夠人
有機會LAR果邊 或者等多排08班市區線
東鐵都未定

車，好難呀，知道係mc有中文題，好多頁，無從入手

我係東鐵，係咪會問埋其他線？

東鐵多d野姐
考埋蝴蝶燈果d姐
唔難啦
2米 2.8米果d多數問
醒水啦
EAL姐
祝你好運

有40題，仲有10題要必對嘅題目，好怕，兄弟，有冇貼士，成4百幾頁，得翻兩日時間，無從入手

9溫
佢只會係個pool到random抽
好難答你出邊條
常識野多 但有數字既就最好記著
唔識睇就轉中文
放心啦 唔難

你06班呀？

03

以為你係url06班
WRL03？

希望畢到業

常識野多？會問輕鐵……其他線嘅野？
10條必對題係點？
我會多記實數字啦

唔係你線既野唔會問
必對題？你講safety critical？
果炸用常識答就得 好難會肥
就算係岩39條 錯1條必對都會肥

好難畢唔到喎

見到份 Schedule 啲考試好密
講到好嚴謹 真係緊張

聽住先 太有自信唔係好事

幾密嫁 連埋RSR 唔計qualify
都6次 qualify就cab sim同TU

唔係有自信既問題 而係有冇努力過既問題
有努力過 正常佢請既最低學歷都可以出到班
係壓力姐 識減壓 唔好睇得咁重要 要出班有幾難？

所以好緊張
希望自己唔係會俾勸退既一個

唉，好擔心呀，星期4就考，成份rsr好多要溫，少少貼士重點都冇比到，好盲目 唔知道溫邊度好，想死

glossary好重要？，rsr會點樣岀題？

會問glossary定義，個字係點解？

rsr好易姐

師兄，好難呀，幾百頁，老師少少貼士都冇，又話用電腦考又話有兩人監考

正常係電腦考
會考到你合格為止
未聽過有人rsr考到要俾人請走

利申：已脫苦海

師兄，唔係呀，老師話一次唔合格，第二都唔合格就請走，仲要重考唔同題目，師兄教教小弟

自從爆左果單野之後
好似嚴左好多

慘，前人既錯，後人食晒
記得未走之前
因為有人電腦試出貓攪到宜家揸正黎做

樓上意見係岩
要溫glossary
記下數字

祝你好運

btw狗鐵咁等人用又唔係人工高(以輪shift計)

正正岩岩諗起
新人食晒

glossary考個字點解咩意思？

有部分係
不過會考車廠既野
考running line既野
possession都會考

因為之前rsr fail唔計落個兩次到

時不與我
希望到時醒目啲 唔好腦閉塞

老老豆豆
除非你好熟rsr,否則應該好大機會唔合格
我估新仔黎講應該大把人會唔合格
如果因為rsr都西得走好多人
阿蛇大把report要寫加解話

聽完覺得好驚

你黎打救我啦

點算呀 師兄，救我一命

唔好亂
我果陣都係9考 認真
溫一溫 睇睇 就會合格嫁啦
你估班trainer好得閑？
肥咗又要寫report又要解話
同埋佢地通常會book成2粒鐘電腦房俾你做到夠
最少夠考3次
見你肥得多 就會企你隔離睇著嫁啦
成地仲驚過你呀
Basic野黎 用常識答咗先

好 就不眠不休溫足淨低兩日時間

我考之前仲打機
加油啦
P.S.大圍個垃圾depot真係好長 行死人
但個centeen係好食既 最起碼好食過其他depot

去過上綠卡
得canteen最可取

take it easy
阿蛇兇你就叻
最後咪又係死狗

有部分真係好人，我就係有幸遇上好人果個

帽事既

你扮咩

大圍我覺得都好難食 ，雖然其他depot狗都唔屌

慘得過石崗屎都無得食

石崗算啦 過隔離啦

但個綠卡唔掂呢

我唔想行幾個字先出到去食野

其實唔知上黎做乜
唔駛上車係好事

耶 派路巴

你走咗未呀

走左
返左新工成個月

可能阿蛇都係兇人
等我地緊張等我地認真啲
我地唔合格佢地都有責任
希望成功畢業

佢地正常的話唔會主動西人走
主要你地要熟車同埋識執生
車既defect出到running line發生既機會其實好少
但要識做

我黎搵你

同埋學堂學既 同出到去真係做既 係會唔同

唔駛咁客氣

要既

相認?

可以嫁

驗完成個月
唔會明知驗身有問題都叫人去oday咁on9掛

通常都係驗身前叫你去埋 o day
你最好打去HR到問問咩事
可能係肥電腦Test

我都知 但係要過左依家rsr考試先再講，唔係的話，車又未上制服又未著之前，已經比人趕走，唉……好唔開心

制服？OJT前1日先有嫁喎
但東鐵RSR未考就唔上得車嫁
連start up都冇得玩 慘慘豬

咁留係班房或canteen玩手指

輕鐵係路面 你覺得呢

應該未淘汰 就要學掛

收到call下星期in，會唔會問啲好難既野

師兄你係email定網上apply?

網上

等幾耐收到通知

你係指apply左佢叫我筆試，定筆試完叫我面試

筆試

6月招聘日冇去之後網上apply，上星期叫我筆試

等左幾耐先有筆試?

6月到今個月

都2個月
唔該你巴打

耐到我都唔記得自己報左

筆試難唔難過?

有無師兄講下面試有咩問題？

計數我覺得難，我都以為會收皮咁都有call
希望面試過到

計數好似係講計八達通

計數衰咗未必冇得見的

而家等下星期面試，希望過到，會唔會有咩特別既問題問

情景題
睇你冷唔冷靜

9做都有得見

1. 列車突然係隧道停左，你會點做。
2. 你正準備上列車返工，期間有市民向你求助，你會點做。
利申: 發夢聽番黎

呢炸係url既問題
如果係東西馬呢...就唔係咁啦

有啲淆淆哋

去得oday 就等下
利申：training準備quit

URL定其他線？？

你指我？

我回你就梗係問你啦
Training緊呀麻你話
邊條線呀
有政府工offer?

WELM 其中一條
冇

WELM就算啦 走都正常
應該話係EAL同LRL走係正常
WM就唔應該走啦

WELM 走任何一條都係正常囉好冇

我呢d urban奶既不知幾咁想做西馬
EAL同LRL就算啦下

又話做緊老電

咁岩呀
老電？屌係咪咁old news呀
冇做好內啦 同朋友一齊入咗黎呢個番唔到轉頭既狗鐵大家庭啦

上網問題可以照問姐
我唔識舊同事既

狗鐵福利好過老電好多?

老電當人係狗
狗鐵都仲算當人係人咁對待
免費搭車
老電冇免費上網的

車長post黎嫁
唔關事既野番我個post到啦ching

車長工時 人工係點 同老電比

入黎做下就明

唔洗啦 市區線夠曬做

剛剛收到消息
EWL最後一批新TO已請

走啦，我唔想攪大佢

派路巴唔好趕我走啦

你係老電做過？即係電車？

睇更份,但連去大便都唔多方便.你地唔驚急屎?

真係急屎可以點？

做緊果班係真係3,4分鐘車內大左佢, 部車照郁緊,唔多傾向於報俾上司知

21號去簽約 輕鐵

市區線會成個月先轉
例如1月會成個月都係死早-早
2月會夜-死夜咁

咁都還好

有冇人知ROT FINAL IN左未?

車長係專業工

一個月轉更我覺得都麻麻地
夜轉早成個biohazard d喪屎咁

洗腦教育黎

收倒電話叫下星期驗身同Oday
話最快10月開班係咪代表OK？

就係無先問下，睇黎收左皮

有分別？

東鐵頭更要上水攞車?

夜更咪晚晚都有的士返歸？

有。。。。

自費

咁內部出左未？

咁仲有機🙈🙈🙈

專業工，人工高，福利好，有前途，升職易。

咁咪搭的士都搭到窮

正常有shuttle既
睇下你住既個位置近唔近你返工個位置
唔好彩既頭站坐到尾住
有部分人會係坐其他車都快過坐shuttle

一個月多唔多呢啲更要返

返夜同早都一樣
正常一個月大約10日左右
炒更另計
不過多數都係老野炒更

咩係炒更？

同問

正常一個月返早一個月返夜
炒更即係全部都係返早或者返夜
因為有人鐘意返早，有人鐘意返夜
或者有需要

有得揀?

冇
只係睇自己需要加人地需要
簡單講各有所需

[member]請問聲返咩工可以有正面評價，要打工就已經無正面評價[\member]

自膠

黎緊面試洗唔洗背下啲資料

內部調去RRU難唔難

平grade過就無謂

有咩資料要背？

問: 港鐵依家有乜系統更新緊?
利申: 發夢聽番黎

我都唔知有咩背，問下睇下有冇

每日開頭班車之前，要做啲乜檢查。
尾班車之後，又要做啲乜。
利申: 發夢聽番黎

高鐵安唔安全
自己識答啦

幾時先有車長招聘日

答唔到佢想要既答案，我諗今次都凍過水

通常果日面試，果日下午就會收到offer

講錯，通常即日面試，即日收反應test 同驗身

咁真係冇望

我果時真係果日上午面試完，下午即刻收到反應test

收la

星期六筆試星期一早call面試
面完試下午call 反應試，BC 同Oday

利申 筆試15分鐘9做 面試無準備同個主管好好傾

唔係直接上官網apply就得架咩

正常對答就得

有無人可以解答?

我唔係車長黎
我老吹既

要埋英文

陣間interview 好緊張

你好陣間見

原來你group in 咁q hea

你in咩post呀 車長唔洗嫁喎

之前考過 而加讀緊

in左？

車長要用英文答呢d野

岩岩完 見你話一陣見以為gp in 要講英文 講到1 1999999

要用英文in??

一半半 問我廣播會點講

玩完

問我兩個站之間嘅隧道有咩情況會自己停
除左故障周前面架車未開 真係諗唔到

佢重屹鳩我話重有好多睇黎可以收皮

男 無留意姓咩

唔係人地問題咪即係自己部車問題.........你想部車壞咩?定上面架空電纜壞?

佢聲稱未定咩線不過自己覺得機會唔大
俾我係老闆都唔會請我

佢問我除左故障重有咩？一野秒左我

自己拍停好唔好?

俾佢屹左一野
個腦空白左

問果個智力都有問題........無事無幹停咩車 未比人屌夠咩

關我咩事

車故障同冇電 得呢2樣既姐

呢條先經典

到而家都未有電話 收得皮

我住近東鐵咪問東鐵既野 佢咁疾我我屌返佢咩 叫我諗清楚先答

其實個曾生無問過我啲咩
淨係問我作為一個車長應該要點樣
之後全程我自問自答
大家吹左大約半個鐘水

我都冇所謂唔揀我咪唔揀，睇我唔順眼咩都好

荀工黎

重未有消失 係咪收得皮

加一 有無收到電話嘅可以講聲
準備再in

killer 黎架

同是天涯淪落人

地鐵工都唔駛咁期待既

HD仔好期待

有HD走去做tech啦

即係咩位？

技術員

唔該 等多一個星期無電話就試下

好工人人爭

快少少招聘日

社會保障助理?

始終東鐵冇幕門，個system又未更新，對新豬就梗係會嚴格d架啦
如果到時爆鑊要查案，比大sir知道你咁多次都唔合格都可以走車，個trainer都好麻煩

8月頭寄左信，幾時有回覆？

去完Oday驗完身。等打電話簽約
聽聞市區線應該已經開曬班

試下先啦，係咪都拎埋佢兩個月糧先啦

其實揸死一世港鐵人生都幾廢下

一世車長

TCO TCM唔好期望啦
4-5年上到TCI已經算好
有人臨退休果幾年先升到TCI都唔知升嚟做乜
TCI要做epic atci好似唔洗有錯請指正
但atci又好似唔等於夠期就係tci

轉站起碼位多啲
落力啲擦下鞋，夠鐘就跑退休時都會有個s20甚至30嘅

多謝兩位解答

客氣，只係唔想其他人後悔左揀呢條路

今期招聘日又冇車長

車長洗鬼等招聘日

毒撚對人講野又廢(私人公司啲interview 真係柒到無眼睇 )
我自己覺得車長好就好在唔洗對咁多人咁囉

又係你

你又想做車長咩

車長份工咁好，梗係人人爭住做喇。

沙田有個sa幾正

假膠

真心話

又恥笑

無恥笑你，之前in過車長，收到反應測試，諗諗下都係唔去。

點解嘅
諗落呢份工真係頹廢到仆街

有無機會上occ做tc?

你懂的。

sorry 㩒錯咗負評
咁一個TCI要睇幾多個車長
再升上去又有咩duty要做

S10 XRL TCAP $?

一般開班前幾耐會收到offer？
body check 、oday都去曬但無消息既多唔多
等到有啲絕望

你幾時去完o day?

8月尾

咁耐

應該無機了

你幾時oday㗎

佢話兩個星期通知係咪無機？

咁即係有機定無，考官都nice既

interview 講定幾時講？

面試完講嫁

唔該師兄，師兄同時面試完同你講？但d人又話即日call,同反應test?

佢又無同我做反應喎，只係話兩星期通知

佢隻字都冇提過，話兩星期內通知

等多幾日冇先算啦

岩岩收到啦 ，thx師兄

RRU幾時請人

合併唔洗要人咩

我好想調部門呀
入去hea一世找政府工

我都覺，車長真係好型

有冇師兄知反應test係點玩法？上網睇都係得一兩句，有冇師兄可以詳細少少

顏色制
高低音制
左右腳踏

screen出乜/headset聽到乜就按

跟住比一大堆圖案叫你揀某種特徵出黎

Thx Ching

我都驚

d test好長
我諗有五分鐘
做到好唔耐煩

反應test難唔難？師兄

又話做一粒鐘

佢有d exercise 比你做左先 唔洗驚

你反應test後幾耐收到offer？

0

咁鬼耐

次次車長post推爆就冇人開新
但過左幾個月又會有人問野開post

叫左啦，有咩可以問喎到時

今年輕鐵同地鐵車長入職都係15500?

請問港鐵要求果一年工作經驗係咪做咩都得？

已經應承左 太遲了

緊係training緊要啦,考車依D,遲D啦

佢點寫?

1年工作經驗，Prefer 係客戶服務相關

8/9 考左筆試，11/9收到call問我有冇車牌，我話冇，跟住就叫我等消息，係咪無機

等咗3個禮拜，好唔好打上去hr問下呢

你之前去到邊關？

完咗body chk oday

打去問下
有個明確答案唔使心掛掛

正常筆試完 係咪要等4-8星期 先有interview call?
我考8月尾果批 收卷果時HR話4-8星期通知

唔係，即時合格有張黃紙俾你，約埋你邊日面試，所以你可能要再報

如何即時合格？改卷都要時間。。在場唔見任何人有所謂黃紙

我筆試完2個禮拜叫in

即時叫名俾黃紙，即場改完，無叫名話4-8星期通知

有冇20k

考完收卷 就叫我地走 講4-8星期通知 全部人都走 冇一個叫名 冇改到任何卷

你考8月尾？定9月頭？
站定車？

我8月頭啦，車長

有

training緊有幾錢

咁唔知啦，我都係8月尾報，9月先考

邊有

簽左一日都冇番過?

諗多左了

師兄考左了？

BC了？

係，不過BC後無回音了

一定要HD先請？？ 中五5PASS請嗎

幾時BC? 做了反應Test?

8月尾做曬，等待是痛苦的

除左你係政府果啲兼職，如果唔係比人發現左即炒。
聽講已經有師兄試過即刻拜拜無得留低

有冇人知o day完幾時有通知

你幾時O day?

想問下我7/9 SECOND IN左, 到今日都無OFFER CALL 係咪皮已收

今日

快極都等到下星期先會再有通知

答你唔到...

有無巴打知個training schedule係點樣，問hr又答到1999
利申：未上堂

你係O Day 果時咪講得好清楚...

oday問佢都係講到1999

咁大獲

係估唔到佢真係check

1-6

做秘撈hr根本唔會check到

除非你戇鳩到俾人影埋相點左相

URL 10月幾時開班？

咁而家返咩工

師兄得罪人？
有秘撈多數叫你自己quit 一份就算

唔同啲老屎忽打交道咪出事

反應test，集中力睇圖個part錯6-8個係咪gg 有冇師兄知

原來係咁

同日驗身師兄已簽約，打上去問作話我未得住，但又唔肯講係咩事 是咪gg

有咩衰，面試都冇事，

你果份問卷呢

問卷都會出事？

同路人，一個月都無消息，唔知衰乜，你係URL？

我覺得只係派你去其他線
但等緊開班

但個日聽講條友話係個條線為主

重鐵呀都係，個日帶我地參觀青衣站

港鐵車錢有咩好同有咩唔好

我今日收到call叫我下星期一面試，有咩要準備

琴日apply左
唔知有冇機會去面試

視個人需要，10年內你轉到政府工會蝕，但講真又可以即時拿返一筆唔洗比基金佬蠶食，公積金老屎忽公司供得多，新人個比率低但都比強姦金5:5高

多數人都公積，唔鍾意基金佬

Thx 巴打
想問知唔知食加車長人工有幾多

DSE5科2呀
想入就讀hd啦

點解要做色盲 色弱測試
有無現職車長講解下 真係咁重要？
利申fail

因為要睇顏色燈，睇唔到睇錯好大獲

問得咁on9嘅問題好彩你failed，等於你睇燈過馬路一樣，睇唔到燈嘅顏色或者唔識分顏色，影響會好大，成車人生命係你手

咁依加老底有幾多

都幾好啊，好過好多fresh grad
得想問係五日工作定六日工作，同埋有幾多日大假
Thx巴打

得14咁少...

港鐵張合約有幾耐 quit 洗唔洗賠錢

電子工程師

人工低d bo

我都報左TeA,但冇消息

係求其派，識人住大西北派左東鐵

覺得係睇嗰時邊條線開班
最近嗰班就掟你過去

推爆佢先